====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour cela , il faudrait créer des organismes comme le Plan construction et architecture ancienne manière , avec les ministères , les collectivités locales (une coopérative des communautés urbaines par exemple , un style de DIFU allemand [Deutsches Institut für Urbanistik]) , des acteurs professionnels innovants , voire des organisations professionnelles , des universitaires et des chercheurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

